## Теоретичні питання

1. Описати своїми словами навіщо потрібні функції у програмуванні.

	Функції - це багаторазово використовуваємий блок коду (який попередньо написали в якому є деякі інструкції) з довільного міста в коді.
	Також можливо використовувати один і той самий код багато разів з різними аргументами для отримання різних результатів.

2. Описати своїми словами, навіщо у функцію передавати аргумент.

	Аргументи необхідні для универсалізації функції. Аргумент - це значення яке передається функції при ії виклику. 
	Від того який аргумент буде передано у функцію залежатиме результат виконання функції. 

3. Що таке оператор return та як він працює всередині функції?

	Оператор return завершує виконання функції та повертає її значення після виконання роботи функції. 